將軍澳有大批人士執緊磚

唔好咁大聲

where and why
等我去望下

比人懷疑係 點算？

海傍